Мы продолжаем расширять возможности СУБД shdb и в этой задаче добавим в неё функцию сортировки. Мы хотим, чтобы в конце запроса пользователь мог указать `ORDER BY` и получить сортированный вывод. Т.е. нужно поддержать запросы следующего вида

```
SELECT * FROM table_name [WHERE logical_expr] [ORDER BY expr1 [DESC], expr2 [DESC], ...]
```

Выражения в части `ORDER BY` интерпретируются как значение ключа для сортировки. Порядок сортировки для оставшихся атрибутов не определён. Конечно же нужно сохранить работу и запросов с проекцией (т.е. таких, в которых пользоватль в `SELECT` вместо `*` указывает выражения от атрибутов таблицы. В таком случае следует счиать что сортировка может быть только по значениям, указаным в проекции. Для простоты можно считать что выражения в `ORDER BY` части должны зависеть только от тех атрибутов таблицы, которые в `SELECT` части указаны непосредственно (а не в качестве элемента более сложного выражения)

Для имплементации предлагается добавить в алгебру `Gear` оператор `Sort`, который будет вызываться, в случае если пользователь задал ключ сортировки с помощью `ORDER BY`. Оператор `Sort` должен сперва собрать все строки (для этого можно использовать отдельный `Rowset`), после чего их посортировать. Поскольку выражения могут быть произвольными (а также может быть указан `DESC`, означающий сортировку в обратном порядке по этому ключу), стоит скодогенерировать компаратор, который бы сравнивал строки по заданому ключу. Имея компаратор, можно посортировать строки в `Rowset` вызовом `sort_rows`, который также доступен к вызову из скодогенерированного кода через аксессор `rowset_sort`. Для удобства, код генерации компаратора можно вынести в отдельный файл `comparer.cpp`.

Обратите внимание, что в качестве компоненты ключа могут использоваться строковые атрибуты таблицы. Для сравнения строк можно воспользоваться аксессором `compare_strings`.
